今次肺炎算唔算廢老殺手?

中親都係廢老大年齡為主